新聞話仲有兩個危殆，是否手足

蘋果講（唔計中鎗中學生手足，已轉穩定）

會唔會係比蓄狗一野啪斷手果位手足...

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

無聽到任何消息
會唔會係黃大仙俾人射中眼嗰個

現時兩名男子危殆，留醫東區醫院及律敦治醫院。
似係港島區？

都肯定係 唔通係黑警咩

對準政權 全民公投實行雙普選

PUSH

請問呢個下落如何？

有無記者跟？

尋日有線news feed有提過有個心臟病發 唔知係咪其中一個